數碼港懷疑有人墮海

即時突發，有消防、救護同警察

閃電係應該降落殺俾者頭上

係個啊伯黎，但同時消防同救護都搵緊晏晝話自殺既女士

又一個